有冇人畀人查過身份證？

如題
利申：未查過

有
年尾搵毒撚填數

22年得一次

係尖沙咀坐的士
入嘉年華查

Dc9

企係度5分鐘就係等佢部小露寶講句no wanted

試過係地鐵站個兩個差佬話趕時間，幫幫手睇一睇身份證
我心諗趕收工都唔洗咁誠實呀

每一日

由細細個已經比人查

當年喺機舖玩緊灣岸 無端端有兩條差佬入黎check身份證 佢拍我膊頭 叫我比身份證佢睇 咁我又啱啱開始咗 咪話玩完先俾佢 咁有一個就話ok 另外個死差佬撳撚住我堂軚 叫我即刻比 嗰陣中學生無咁大膽唔比 咁咪由架車自己行住先 我就巢比佢 咁之後第一個差佬就check完 我嗰舖又未完 無理到佢 佢就一路拎住我張id card 睇我打完一舖先走

可能個警察想順便跟埋機

香港一次都未
仆佢個街反而喺日本俾人查Passport

通常兩個差佬
有一個係新仔黎，會好相與d....

試過喺屋企樓下買完嘢畀人查身分證
個阿sir要填數所以逐個查
跟住仲問我住邊

來過2次

扯貓尾等你以為有個真係好相處d,
引你同好相處d個個合作

成日比人查 連街坊look落街食飯都查

點解個個講到差人查身份證好似奇遇咁
無論毒L,mk,潮人最易被查
平平無奇既人都會,只係機會無咁大姐

兩類樣最少查
1)四眼peter超級書生樣
2)西裝友

所以我成日諗,點解d人運毒唔著西裝

小學雞定唔知初中打波比人check過
個時早到左ON99企係到等FD到等左好耐
應該以為我係賣毒品之類仲搜我個袋
可能見我毒撚樣驚驚青青掛

就算著老西都知你邊個啦

見親都查仲會搜身 之後再兇下我

返工已經乜撚袋都冇帶照比人查

有次俾ptu搜身,搜果個掂到我條巨龍,突然間面色一沉,好撚自卑咁撚樣,之後仲同個女警細細講野

0分

好多次

被差佬拍我塊面同我講happy new year

支人思想係特別戇尻

有邊單運毒既唔係根據線報 就算著到去喪禮都無用啦

多到手指數唔曬 次次迎面見差佬就一定比人查，on99

以前長髮mk look就成日俾人查同埋搜身, 轉左正常look就好似未試過

一年比人查3-4次

見親我10次有7次都check
尋日落街睇個醫生都俾龜逗
個樣生得惡啲姐 係唔洗咁

日頭就比人check過1次，夜晚就N次

上星期俾3個便衣查完
問我做咩職業 之後態度唔同左

利申：做緊公營機構

係街一次都冇
跟朋友去ione打機試過幾次

警察係唔係唔查毒撚？

有
👮‍♂️：啊蛇要交數麻煩身分證

2日3次
心諗wtf

經常比人查，行快啲又問你行咁快去邊，大佬返工遲到呀

態度好撚惡劣

T shirt 短褲踢拖落七仔買自由斟
俾兩隻龜叫出去查身分證

一次都冇

成日俾人查

我未成年所以查唔到我身份証
不過搜身同摷我銀包，問我入面有啲乜
之後話唔好再俾我响呢頭見到你

古惑仔興嗰排，好耐之前

上星期先查完

係女朋友樓下坐著等佢
咁啱個袋裝住好多野 好脹 所以比人查
同佢講完我係學生 等緊女朋友之後就有講有笑

喺西鐵站內比人查

試過係屋企樓下 著住軍褸 穿過公園個時比差佬查

佢叫停我 叫我比身份證佢check
我咪比囉
問我去邊
我答返學
佢話咁晏先返學？
我答 讀u 自己reg堂揀時間架嘛
你都見我著件軍褸啦 唔通返中學咩

跟住就放我走

5分鐘2次
夜晚食宵夜 過橋前查完過橋後又查

巴打一定好樣衰

你又知平時著西裝個班友係正經人

佢係同個女警講:
屌，揸落下邊乜撚都冇既，搵返女警搜女人好d喎

中學放學打打下波 俾人查
要我同d friend 每人隔兩三米距離
態度差到 當我地係犯

入馬會比人查
反而冇比龜查過

上個禮拜六先俾人查完
不過唔係俾龜查
入戲院睇fifty shades of freed

細個跟朋友去機舖打機 未夠16歲又咁岩撞正反黑落黎 捉到正 然後全部比佢地拉上後山 其中有一個好撚大隻既反黑瘋狂屌老母 又話拉哂番差館 後尾有另一個好人啲既呀sir就話 同呀sir講番聲唔好意思無下次就走啦 後尾就真係放哂我地走
不過好撚驚下個一次

讀書時間個陣比人查比較多 後尾大左真係無比人查過
諗起個陣著住套校服都差啲比人查

查過一次

good cops bad cops

讀u 果陣有一年染左髮，果年即刻俾黑警查過3次 之後頭髮變返黑就冇查過

雨革後 係旺角番番下工俾慈母查
重問我幾錢個鍾

通常係地鐵站俾人查
啲警察真係直接講話可唔可以俾佢睇一睇身分證 差幾張

有次冇帶鎖匙係樓下行嚟行去等屋企人返 之後俾差佬查身份證

你個樣應該幾毒

大約一年前
初嘗染髮染衰咗
搞到有啲紫紫地金金地
然後第二日落樓下買老麥食即刻比人check身分證
問我去邊 我話落街買嘢食姐
警犬望住我個頭 > >
我屌即刻買美源髮彩染翻黑佢
自此之後唔夠膽染啡以外嘅顏色 驚炒車

利申 勿相認

試過有一次踢完波之後返屋企，一出足球場，dum低頭行，突然有個呀蛇話：𡃁仔，心有屎呀？身份證！
之後第二日我係屋企樓下，挺起胸膛咁行，比同一個呀蛇捉，話：𡃁仔行路有自信咗喎 身份證唔該

我即刻心諗：你玩撚曬啦屌

利申：黑頭髮普通中學生頭，當時仲係中學生

有一次好深印象，廿二,三年前，果時屎忽痕漂左個頭做銀白色，由黃金行去龍威打機比人查左3次
第1個問: 去邊，住邊，做乜工，個袋入邊咩來。
第2個查又係咁問。
去到第3個查果時，佢未問我就答晒佢
個差佬話: 做乜知我想問乜，你成日比人查咩？
我笑住講，我黃金行過來已經查第3次啦
個差佬答，下次你染綠色丫，保證仲密
之後同個差佬吹水都有講有笑

以前d差佬，冇政治任務，其實好多都好好架，同佢地r水吹好多都好講得笑

喺灣仔地鐵站等朋友， 畀阿Sir問做緊咩， 答佢讀緊書 阿Sir即刻話 唔似喎

差唔多廿次

比人查過5-6次左右, 但最近反而比較少, 最誇張有次咁岩3個警裝+1個便衣差佬黎查身份證(可能咁岩佢地查緊大案, 係地鐵站門口附近位

佢地覺得我可疑主要原因: 個look睇落似毒、帶住背包、行得特別快

有次夜晚去練結他
行行下有兩個警犬查我身份證
： 我
：警犬

警犬：去邊呀？
我：練野囉
警犬：練咩？
我：練結他囉
警犬：練結他但唔洗帶支結他架咩？
我：學車洗唔洗準備埋同揸埋部車去？
警犬：無野啦走啦

上年27歲入馬會比保安查
無乜野，仲有d開心

你 同 嚟做咩

6-7年前屋企樓下俾便服驚犬查
：犬
：本人

犬：拎身份證出嚟
本人：請問你證件呢
（2條犬拎證件）
犬：你邊道
本人：我住xxx
犬：你好撚串，邊個你大佬邊個
本人：我大仔嚟，得一個弟弟
犬：你係道做乜
本人：行緊
犬：你玩亞sir，問你跟邊撚個
本人：我係xxx返工，讀xxx，請問可以斯文少少，同埋我想抄一抄你地證件
犬：以為你跟人，唔好意思喎，你走得啦
本人：...............
犬：多謝你合作

真人真事 驚犬好撚鍾意 欺壓無知百姓

試過有次喺屋企樓下等老母俾五個差佬圍住話check身分證

我媽咁啱返到行過嚟問咩事

屌，明明已經冇染頭髮+正常髮型都成堆湧埋嚟話check身分證

嚇到我鼻哥窿同屎忽窿都冇肉

我都係

查過六次 只係著得mk 少少 有三次係樂富地鐵站 屌你老母 我唔係住公屋果d 死mk 啊

呢個我都試過喎，不過都成十年前，唔記得新宿定邊度既JR 站入面。同女友一齊，剩係查我一個

想問可唔可以掂到佢手然後張身份證跌咗，話條腰有事，踎唔得低？
佢地有冇權搜身？
可唔可以錄影in case 佢地玩嘢？

我話係英國返黎 佢問我有冇食大麻

查身份證呢D 好正常

你唔好玩野好過 佢地大把野同你玩

緊係有權搜身 睇埋你銀包都得 只要佢地有合理懷疑

點會冇權

你同佢地玩，佢地咪帶你返差館慢慢玩，唔好浪費自己時間咁on9啦

原來咁大鑊，咁都好過美國可以㩒埋你落地下
咁原來好似PTU咁塞包的粉落你度都得

試過，機都熄埋，冇咗嗰鋪，屌

警犬有無搖尾？

機鋪成日都比人咁樣查, 當年我唔係成日去都奶過兩次野

之前去瑞士過新年
本身係酒店 但屎忽痕想落去慶祝
淨係拎左條鎖鑰就落左去
有個fd同個瑞士差佬講happy new year
點知個差佬要check 我地passport
最後我地話落黎慶祝乜都冇拎先放我地走

唔識就收嗲啦屌你老母

俾人查過5-10次 以前中學同養父母住 條邨好雜 成個區警察巡得好密 我仲要返7仔夜晚兼職 有2次特別有印象 一次10點幾去緊返工 俾4-5個警察包圍 係真係包圍 我身得個環保袋 入面得支水咁上下 都睇左好耐 另外有次星期六/日朝早放工返去 9點幾10點 就再凝重尐 起碼有10個警察 隨機抽路人查身分證 有個警察查我 問我琴晚係邊 有無聽到睇到咩 2次都問超過5分鐘 大學自己搬左出黎就無再俾人查過

頂成班mk毒撚以為串呀蛇好威威

係囉 同D呀蛇一樣
拎張ID睇都要串柒柒以為好威威

去網吧比人查過5-7次
出街2-3次
酒吧2-3次
尋晚諗住同朋友過對面街間酒吧飲酒
行到去門口 五六個差佬入去查牌
個朋友啱啱分手想飲酒 黑撚到
結果去七仔買完去公園飲

夜晚落街買M記準備睇歐聯決賽比反黑逗

喂…老身呀！
咩老身呀？
身份證呀！扮乜野呀？
咁夜響度做乜？
落街買M記準備睇波囉
睇咩波呀？今晚邊會有波睇！你玩鳩我呀？
今晚歐聯決賽喎呀Sir
你咪撚玩野呀！搜佢身
準備比佢搜身個陣有幾個大粒佬走黎屌柒佢

D反黑真係痴鳩線

喺N年前小學雞放暑假嗰排
無啦啦同班朋友去睇夜場

凌晨十二點幾散場個陣
有兩個軍裝行埋嚟查身分證
個陣小學雞淆到唔知點算
即刻畀張兒童身分證佢睇

而過程中我地都十分合作
對家可能見我地小學雞
都無為難我地
問我地做完咩 點解咁夜仲唔返屋企
之後好快放走

當年我同我阿哥晌機舖玩緊馬王, 突然有2個警察(1老1嫩)入咗黎查身份證, 咁佢check完我身份證冇問題, 然後就check我阿哥, 其中1個(嫩)見到我地個名差1個字

所以就問: 你地2兄弟黎咖?
我阿哥答佢: 係呀
警察: 2兄弟, 做咩唔傾計呀? (串串地)
跟住我阿哥忍唔住串返佢: 2兄弟就一定要傾計咖啦?
警察: 你唔好咁串wor
阿哥: 你問咩我答咩啫

然後另1個警察(應該經驗老到d)就叫佢check完冇問題就走啦
後生果個即刻冇撚哂霸氣咁走左去

機舖打機試過查牌，班仆街黑警當正個個黑社會咁

有次行過睥鳩住佢佢就逗我

上個月三十幾歲人第一次比人查既毒撚
出地鐵閘口見到一個警察周圍望搵人查咁款
之後有眼神接觸就知佢會查我

中學個陣夜晚同班fd係公園吹水個陣比人逗 咁多年第一次 都幾驚下

同fd晨運，比個老差骨查身份證示範比個靚女警 睇

香港一次都無查過 ，但返大陸海關成日叫睇野，大陸仔用屎忽諗野

一年一次咁濟
後生靚仔係罪

唔係唔可以隨便話搜就搜?
同埋被人搜好似可以提出某啲要求

你真係用個肺講野

又試過同朋友坐公園
有架閃緊燈既警車
有軍裝落車 搜身+check 身分證

似係有人報警 但搵唔到個犯

其實好多都唔會特別串會同你吹水
只要你一開始態度正常有禮貌
佢地都會好客氣

你可以試下要求返警署先搜，佢會掟你入細房叫你等陣，之後開行冷氣，一個鐘後先入返嚟

著咩都一樣 有線報架

通常一個call電台
另外一個R水吹下
氣氛會無咁嚴肅

試過一條街畀人逗兩次

我之前著suit返大陸都俾人check

試過5個月內俾差佬查3次身份証，第一次兩個軍裝，第二次兩個軍裝一個便衣，第三次兩個軍裝兩個便衣

20歲仔都味比人查過

查到熟晒 記得我姓乜 不過都喺照查